\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{enumerate}

\begin{document}
	\section*{Usability Test}
    Om usability testen gælder det at du ikke skal være bange for at prøve dig frem, der sker ikke noget farligt hvis du laver en fejl.
    Derudover vil vi gerne have dig til at tænke højt m.h.t. det du tænker og foretager dig i testen.
    Du bedes venligst læse en opgave højt før du udfører den.
    
	\subsection*{Hjemmeside Del}
    Siden du kommer til at prøve nu er en side der gør det muligt at booke aalborg bycykler.
    Du vil komme gennem forskellige dele af hjemmesiden der har at gøre med booking og status for aalborg bycykler.
	
	\begin{description}[style=nextline]
		\item[Tag et kig på siden]
			Tag dig god tid til at kigge lidt rundt på siden, for at se hvordan siden er opbygget. 
		\item[Find status for cykel]
			Du overvejer at låne en bycykel fra Banegården men er ikke sikker på om der er flere ledige bycykler ved stationen.
			
			Find antal ledige cykler for stationen: "Banegården Busterminal".
		\item[Booking - Login Del]
			For at få adgang til at booke en cykel skal man være logget ind, du har heldigvis allerede en bruger med følgende login oplysninger:
			
			\textbf{Brugernavn:} testbruger
			
			\textbf{Adgangskode:} testkode
			
			Brug ovenstående loginoplysninger til at logge ind med.
		\item[Booking - vælg tid og book del]
			 Du er nu logget ind og er klar til at booke en cykel.
			 
			 Book en cykel til i morgen kl. 11:25
		\item[Afmelding af planlagt booking]
			 Du kommer til at se at der er en anden booking, også til i morgen men kl. 11:45 og ved Kunsten.
			 Denne booking er ikke nødvendig og du vil gerne have den afmeldt.
			 
			 Afmeld bookingen der er til i morgen kl. 11:45 ved Kunsten.
		\item[Se booking historik]
			 Du har nu fået booket en cykel til i morgen, og afmeldt en anden booking.
			 Dog vil du gerne se en historik over alle dine bookings, både dem der er tilmeldt og aflyste.
			 
			 Find og læs booking-historikken for din profil.
	\end{description}
	
	\subsection*{Stations Del}
\end{document}